收到風 香港軍隊正進行打壓異己行動

識得有極醜惡:

1. 係飯堂講柒婆壞話比上頭+下屬搞
2.個人社交媒體發表反政府/軍隊意見被知後 會被勸喻暫停職務 / 全更被禁錮於狗屋內被監視
3. 辭職後 都係全更被禁錮於狗屋內被監視

有良知 唔係得返好多

請勿再有無謂希望

打壓其中一個原因；怕被起底 個人同內部資料外洩 ！

請勿對軍隊再有無謂希望

請勿再有無謂希望

唔洗洗白

已經無警察
得軍隊